蘋果日報飯堂合作的華聲，唔知是藍店定黃店？

利益最成誠實

簽左約

據聞黃，個校習多士只係佢成日去而改，背後幫左好多手

但我真係太遠所以fact check 唔到